排球員黎講 普巴運動神經算唔算頂級

1秒set 好波

笑撚咗

排球

對手反應快到

攔網技術100分

反應快過迪基亞

球場上全能王黎
一次過做幾樣運動
又MMA 又排球
仲可以娛樂觀眾

大家唔好盲反
學識欣賞下曼聯班小丑好冇

巴洛迪利表示，普巴踢法似我。